結他capo一問

夾完capo之後 啲聲好實 好似少咗啲回音咁
請問要點樣先可以整靚啲聲佢？

夾得唔夠緊

調緊啲